點解啲死港女七月14都講到咁撚恐怖 啱啱萬聖節就扮鬼扮馬出去玩？

屌你老味又話咩驚鬼好撚驚僵屍
結果琴日個個扮鬼扮馬走晒出街玩
然後下年盂蘭節又話要喺屋企唔敢出街

洋腸戰勝一切

想幫7月14平反

7月14有鬼冇鬼佬